喂。。。我好掛住你呀

陪我傾下計呀

Arm ah

訓啦柒頭 掛掛掛

掛到訓唔到呀衰人
你又唔陪我

Leg ah

好

傾乜

stfu bitch

辣殺